【戰漫】求推介

睇過拿破崙 軍神榮耀 歷.史之眼 巴爾扎 海盜戰記
誇張少少烙印戰士都接受倒
最緊要係有戰略＆戰術成份

王者天下 阿爾斯蘭戰記 o唔ok?

幼女戰記

屌你老母

王者睇過半集
有少少無雙 一個人影響戰局既感覺

仲諗緊咩叫戰漫

進入左八奇既思考領域未？

朱雀就係最強戰術

火鳳

爆地

戰國